係咪鬼都好，唔好分化

都唔知有咩好嘈，五個月以黎不嬲都係人多夠人就搞得成。今次又話未傾好，又話記者會嗰幾條友唔知係邊到黎，咁即係其實佢地冇乜人支持啦，咁冇乜人支持既話開撚到路咩，而且又唔係開晒，開得一條線要封返都唔會好難

仲有，今晚既事反映左守中大已經開始變死局，一堆人力物力困晒係中大入面，要諗下點樣可以利用晒中大既所有戰略價值

推

如果係鬼，就唔存在分化問題
恐嚇自己人問題好嚴重

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

始終港共勢力太大 做野太陰質
明面出老解塞你又攻你
暗地裏成班鬼係度玩9班學生
Dklm

如果班友真係揸cocktail恐嚇咁當然可以直接當佢地係敵人啦。但咁樣恐嚇自己友既話，我唔信現場仲有人肯幫佢地